成班傻豬以為今次媽咪面又講反話就中晒計啦！！！！

今次唔係講笑

技術位到晒

無人可以阻到龍一

佢輸完一排重新出山個下係中㗎嘛，我知

之後就會囂，就會串，然後輸鑊甘
媽咪麵波浪理論

佢話睇好油果陣 油都升左一浸先 之後結果點大家有目共睹

升個時都係連登仔交易唔到既時間